用左幾耐放低？

用左幾耐放低前任？
發生左咩事/做左d咩令你釋懷？

睇你幾愛佢，通常一兩年

收皮啦屌你老母問問問

仲放低緊，未知

知道佢已經當咗我係一個陌生人咁看待
自己再反思呢段關係有咩問題係解決唔到
有咩我係接受唔到

又會諗佢係咪一個可以信賴依靠嘅人
我同呢個人有冇將來
慢慢咁諗就諗通咗

加油巴打 我都move on緊

加油呀

傷心完個人開始理智返
諗清楚就發覺好多嘢係自己太盲目

分左9個月左右 到而家都放唔低 成日都懷疑自己會唔會放唔低 不過身邊既人都話等就得 時間會沖淡一切

1個月到
仲未放底

唔知幾時釋懷

差唔多一個月啦仲係好掛住佢

我都分咗年幾 都未放低
明明一齊時間好短 唔長
每一次諗起佢都好心痛

幾個月，so far越黎越睇清段關係同多謝佢，某部分原因因為佢，我先揾返自己

斷斷續續一齊左4年
分開左6年
直到依加聽到佢講過既說話
見到佢既相 都會不自覺咁打個冷震 眼淚自己流出黎